- Репозитории инжектироваться могут только в сервисы
- VersionEntity: изменения в сущностях должны быть подкреплены изменением семвера
- EventEmitter: все межбандловые взаимодейтсвия должны происходить через EventEmitter'ы сервисов